好工獻給你

唔洗任何學歴要求 ， 無工作時間

暫時只係請part-time

不過不設底薪制度，純佣金制多勞多得

但係相信大家唔會失望

人唔需要出現 ， 有辦法宣傳自由活動

日薪正常大約1200到，只可以話睇做唔做到

工作內容：幫手宣傳環保服務

即日/第2日出糧，contact我應該會有驚

Telegram now :gordonchung0122

想問可以再講，暫時係諗到咁多

推！

2

重有冇details?

Tg PM ok

Push

淨返星期6 日得唔得

其實人唔使出現。。。你鍾意星期八都得

Keep push !

1

我有性趣

Pmed

pm me

留名等食花生

可否pm 我

唔好意思 岩岩見唔到 thanks!

冇底薪點樣正常1200？你既正常又有幾正常？
仲有係咪周街呃人捐錢自己食佣個d? 坐係輪椅扮斷腳全日坐係紅綠燈隔離乞錢？

再推

我保證份工好過大部分 100/hours 以下既工，唔係 唔關損錢事人唔洗出現

我只可以話無需學歷有底薪既工我地大家都知有幾多

留名睇騙案/傳銷/洗腦課程

PM plz

都不是

Ok pmed

其實telegram有十幾個人我講哂

留名

Tg id:choi2016

請我1000都做

騙徒手法層出不窮

窮不出層

倒貼1200 請我啦

環保服務係環吹從環屌

計我話又係d呃fg 搵人笨廉價奴工
彈性上班 咪即係直銷 要入股投資先做得

有咩唔可以喺度公開講？

唔需要，一蚊都唔使比

PM ME OK?

公開講啦/問左既上黎講下

事無不可對人言

我就講晒出嚟

有人想Po上黎就Po ，無所謂

Pushpush push

Pmed 咗好耐
你肯回覆我未？
我就黎乞食喇

Tg name ?

求pm

就係我會員名囉

繼續負評繼續推:

Detail?

push

Push2

Pppppppp

Pushpushpush

唔識telegram加人

好似直接點條令就得

已了解，正當野，似freelance sales

唔賣垃圾俾人邊撚到有咁多佣呀
唔通佢一黎就話你知咩 用下個鳩腦喇

你夠垃圾啦，你老母閪腦都唔用湊到你咁大啦

免費既 有用既

用下個鳩腦啦

。1

唔洗出現有正職都番得

Yes sure freelance job

2222

333333

222222

即係做打手啦

23345